# HPC-ICT

Project file share and planning

论文免费下载网站：
sci-hub，有时候会被封，需要经常更换网址
参考网址：http://tool.yovisun.com/scihub/

MPI性能分析相关资料（fold：MPIProfile）

http://www.doc88.com/p-9837156620620.html

分辨率相关资料（fold：FSC）


relion 官方网址：

https://www3.mrc-lmb.cam.ac.uk/relion/index.php/Main_Page
